（公投）香港政府同某組織算唔算打壓遊行自由？

岩岩特衰先講完話香港市民有遊行權利

唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊

推

根本就係打壓